AKB48本家討論區＃47 BigOneGirlS/BOMB封面岡田奈々＆村山彩希

雖然最近推得唔快,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到47,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上唯有完美既奈奈外無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8.通常啲會員今日叫緊某mb做老婆然後下個月同你講其實仲有其他老婆,係伏筆黎
9.本家PO飯聚主要話題：喂,你今個月又飛牙
10.世界仔剩係反牙達
11.本區識日文班人睇5ch攞料,唔識個班就睇百度/貓頭
12. 本家區三大黨派:小粟派&柏木軍&萌夏黨
13.MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14.唔好諗咁多,本家全純血出既單曲應該唔會有機會出到
15.本家最新最後最強希望就係矢作萌夏
16.NGT睇佢握手會仲有咁多人握就知佢唔會執
17.已經消失的10專和57單
18.以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,死開啲啦
19.你今日抽左萌夏未？[black]不了[/black]
一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加

今日太忙唔得閒所以晏左開

Slow!!!!!!!!!!!!

彩希好似有啲料到

想奶爆佢

睇返bingo
小栗執返隻蟲食係做戲咋嘛

拎鏡頭住,可能係糖黎都唔定

今天彩希出來募捐

見到佢想塞入口前又剎制
有啲假

人呢

在心中 攝影禁止🚫

得mk奈同肥紗走上來山頂

我影低左佢比張卡霖女飯的證據

唱歌比佢聽

留名

女飯呢

光__ __ __,時__ __ __

唔可以出街 要保護當時人

台灣握手幾秒一張？

定巨巨已經買左幾十張太多時間講

想報失我個心

肥朱

咁其實渣完手say個hi 讚佢可愛 都夠鐘

btw 五大__ __, 缺一__ __

講多次yg得唔得

個個都咁聖人一啲慾望都無既

啱啱丁完

係張野好難擺到出來

都係其中一個原因

只可惜多田無上來

成班連登仔gchi你幫akb東山再起架

「AKB48全国ツアー2019〜サプライズでしあわせお届け！〜コンサート」千秋樂發表12月舉行team公演！

會場：TDCホール

12/9 夜 チーム４
12/10 朝 チームB
12/10 昼 チームK
12/10 夜 チームA

到時可以抽下

你贏，我陪你君臨天下；你輸，我陪你東山再起！
一個成功的member背後就是因為有你

機會黎喇世界仔

我好gchi港女架

咪又係唔睇

唔好再提

世界仔最勁技能
幫睇

抽左可以唔去

光復AKB

佢=白間上西横野世界

一單握600張.gun

4萬幾蚊

痴撚線

六百張握一個member? 傳說中獨佔一部的巨巨

九州 con

錯post吧

數百萬當係碎銀

你問下囉

Super

你幾時跟機包起奈奈一部

等我中左六合彩就去求婚了

諗得功利啲
個啲可以娶/溝到old girls既男人都好幸福
自己女人一個部可以賺幾皮
個oldgirls唔握手而同你行一次街等於放棄幾皮

咁個男人係佢地心目中都幾重要

佢有得分既咩

我唔知啦

但佢地有得分紅應該就會減少在籍拍拖既行為啦

《後藤萌咲畢業後爆料》

後藤萌咲和媽媽在 Showroom 一起批評 AKB 幕後事。說的例子有牧野アンナ老師的嚴厲、有成員不想參加舉手回家去、成員表演位置被取代時的崩潰、成員不想跟萌咲談話情況、她被老師指破壞團隊時⋯母女二人在唱和指責背後的女子黑暗世界。（媽媽笑聲很驚人）

然而⋯⋯看了片段，個人認為老師和成員沒有什麼做錯。她本身遲到被懲罰面壁思過、成員對敏感事表示沉默不想跟她談、被排出表演名單，這一切事件看來也合乎情理。

嗯⋯ 與公司賓主關係完後，公開所謂幕後「被欺負」事件（然而不是欺凌），非常莫名其妙⋯🧐🧐🧐

「爆料」後粉絲傾向多指責もえきゅん和媽媽失言。

片段：

就算以moe角度睇
我都覺得老師同成員無乜錯wor

黑警

黑色衫,捉佢番去撕了

大家記得今日睇youtube

16歲

發現牙迪下個禮拜可以直播番了
10月3號 13:00
4號12:30
大家多多G持

牙迪人氣高嗎？

我睇まとめ直情係屌鳩萌q媽好俾未成年嘅女深夜開台
仲要陪個女一齊鬧人
根本萌q自己遲到就乜都唔使睇落去

但從食花生嘅角度啲人好好奇係邊個舉手唔玩

遲到就俾人話係因為佢地位唔夠高,隔離團個王者就唔會有啲咁既問題

尋晚Youtube播既好處係可以翻睇但缺點係youtube就算1080p都仲係好低清同起格,想cap圖都無從入手

遲到都可以怪經理人，真係得佢先係咁

準時係啲小薯先要做既野黎

彩希

咪睇咁多好孩子啦

奈奈

咁呢個係showroom問題喎

咁講咗乜

幾時先出到最少都電視機畫面既質素

五大__ __,缺一__ __

錢就抽咁多
質素就無升過

ＳＫＥ松井珠理奈 活動休止の原因は“完璧主義”長期離脱の心配なし

現實既攻守其實係相反既

最近好sweet
係咪吹緊風

不嬲日日都好似打風咁彩希晚晚食我奈奈

五大波蘿？

驗眼未,邊度有波同有蘿？

聽聞有波
j 短巴打目測點

田口寶寶

肥到

兩個都係偏肥體質,減到幾瘦都好易反彈

希望大家對萌夏都唔好咁harsh

但西野唔係好大隻咩?

主要係佢兩個臉型顯肥既感覺好重。

大肥田世界第一 ( 曾經 )

王小龍頭個年代已經係好耐之前既事了

希望大家齊齊整整唔好俾狗捉到

我熱愛生命 唔會自殺

係,仲要一齊睇轆轆的

夢醒了

Safe?

唔safe應該都唔會係度見

可能暫時安全啫
未完全走到

回到家中

周庭個twitter 既人數升下升下升到20.4萬

Who第一

叫你女人唔好搞我女人

係咪調轉左黎講牙

真係理解唔到個藝術理念

連日本仔都睇百份報

如果咁樣先得34,咁港女應該係得個28左右

咁矮有34好勁 cup數先最重要

咁瘦應該32都俾多咗 不過字母就

成日諗夢莉心入面覺得白間好低能

可能另一邊都係咁睇呢

識影相嘅女仔真係好正

肥朱生日快樂

佢隊野而家點

好難有人低能過佢

肥婆狙擊專員

一個月2000萬views
算係咁應該都係高朱fans幫拖

韓國好似上榜 第一隻單曲冇記錯週間好似有頭五

但據講冇乜節目上

利申冇乜跟韓國果邊 其實佢團野唔太吸引

鬼叫akb wfc咩咁akb個ace都係wfc架啦

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

腰呢？

咁又係但唔知幾時開始追起,見到過到20萬個一刻真係好感動。

仲問,有就一直show左出黎啦

好叻架啦
希望彩希奈奈帶領akb重返榮耀呀

裝備貴牙,可以係私伙野呢夢莉好似有個影相專欄係雜誌連載緊？

原來今日係高朱生日,但佢呢度啲飯已經搵哂新既女朋友了

60D 好好用呀
11年果陣我都用佢

逝去感情如何留得住

我

係囉

個個乜野
留意高朱
追隨由美子

個啲人一早移情別戀啦

我自己用咗70D 3年都覺得落後仲60D

玩舊機係可以好有feel 自己舊年都玩咗半年5D1
但60D又未舊到話真係有果種feel

冇提就冇左啦

好大

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

90D都出啦雖然覺得成條line由60D開始都好好用

唔係個個都咁有錢成日換相機

利申：用開電話

但呢到個個都有錢成日飛

好想飛

飛

其實由50D開始已經係平靚正其實冇乜需要用到7D1 7D2咁盡

但係你有錢飛台灣

飛一次台灣既錢夠錢買你地講既相機咩

鏡頭先麻煩

個個都飛晒
又得返我喺香港

係咪啲飛天巨講野特別難聽

覺得apsc嚟講x0D已經係頂點要再高要求嘅用5D系列好過
不過轉左rp之後係覺得方便啲同好用嘅

咁又唔係嘅...apsc始終比起ff賺咗crop ratio 同埋真係比5D平成倍但7D個連拍唔係太多人要用到咁強
90D今次嘅spec擺到明係想取代埋7D2

成班有錢巨巨

其實一部幾錢

機身幾千～幾萬鏡又幾千至幾萬
六百張摸手券*n

一手新型號先咁貴咋？

高朱變左

唔識欣賞泡菜野

我老婆真係好正

又FF

好似話有啲鏡個價好硬（利申用儍瓜機）

鏡其實唔會點跌價
不過唔用原廠用副廠都慳到好多

有緣再聚

無網上都唔割

遮都遮唔住

第一次見到個感覺係好似魔蟹

奈奈好似有機變固定班子

屌

希望多啲地上波俾大家有機會可以認識到京年一遇既完美奈奈

好似聽緊個癲婆咁

所以你知我平時係幾咁嘈既環境生活

呢度有邊幾位手足會去台北con?
我想玩一樣野

矢作係大魔，大和田係魔蟹

咩黎

巴打要小心

明音

好似瘦左

終於真係畢

幾時到#1？

2020年3月15日：横浜アリーナ (高柳明音畢業業演唱會: 明音祭)

竟然開到橫アリ 都唔開名蛋

會唔會係俾人book左

我寧願佢開中型場

問過世一未

#1病休中，復出到先算

真係瘦左瘦到得番骨咁滯

我可以幫手

如果開中央台 其實幾好feel。係未必坐得晒先大獲姐

橫アリ無問題既

好靜,大家平安嗎

千里長征臂那星

呢幾日由中環遊魂遊到北角

我老銅去中環再由中環去北角
仲要行上山避

點都好,希望大家整整齊齊一齊去57單

轉左4次車

惡夢係咁我係日本都成日要轉車

我格離有幾個妹妹（仲後生過我
佢地同我住同一區
但係格巴士係去另一區
唔知佢地返唔返到去

無事既

大家唔好講實際係邊區呀
你地神志不清亂噏咋

我大阪府

又迫害。。。

串夠未呀

番香港

唉屌
傷心到成晚冇上黎

做咩事

睇著美狗止下血先

水著封印

多田報到

有無人唔係度

我
另外想問係咪當日會場先拎飛？

當你見到呢個reply既時侯
其實我已經

便利店拎 幾時都拎得

點解仲要等兩日

２０１９年１０月２０日（日）開催のＡＫＢ４８「サステナブル」劇場盤発売記念 大握手会につきまして、下記メンバーはスケジュール調整中とさせていただいておりましたが、海外での仕事による移動スケジュールの都合により、不参加とさせていただくことになりました。

用下個腦都知冇可能得啦.....

AKS血汗工場黎架喎

你睇前田x子就得啦

想提下大家,仲有一個月唔夠就到完美奈奈同轆轆既生日了

你都唔睇人生日劇場架啦
提黎做乜

唔中可以點

唔抽點會中

黃牛！
你連自己心愛女人既黃牛都唔買仲敢話自己愛佢?

呢個背景呢個黃色

有印度人演既(下面紅衫)

燈光問題姐

唔太熟日本戲劇歷史，但完全唔想去睇

有無巴打抽左到時分享下

感覺上係咪日本版既上海灘

白間=許文強

美久=丁力

奈奈=我要殺死丁力個仆街

由依=如夢

由美子=如夢

日陽=周星祖

我一見到套白西裝同頂帽就諗起上海灘賭聖

(城市傳聞)日本人好鐘意睇港戲

🤦🤦🤦🤦🤦🤦

日配係山治

平田廣明專配周星馳

馬爻口吾至刂

套白西裝真係同國產零零七好似

miru會否彈首李香蘭

我都想睇下個咁蠢既黑社會大佬

預左

話時話,連登最近入po個最後讀取成日都唔準既

咁強既陣仲以為有野公佈

唔係一早twitter講左唔畢業咩

佢嘅目光已經放到後年三十歲生誕祭會點俾人玩

@岡田奈勾世界

team傻閪

係咪準備破在席年紀記錄？

係以為會有其他講姐,集哂其他top同ace過黎

呢個公演係咁架喎...

我都覺
尢其係自己開既po
彈左上去頁首

真.AKB48 (歲）

老年偶像？

48人瑞

以現時平均壽命120歲嚟講，48都仲係少女
呢個時候就會諗起金太郎

成員有政治立場啊

好孩子條垃圾出po屌未

個個都護旗手嚟

真係辛苦

影相有聲

你成日偷拍蘿莉先驚呢樣

唔用內置相機APP好似得

話時話,尋日又幫須田巴影到個

條腰

又幫人影

唔係幫人地影既話部電話打機好過啦

果然大盛

清唔好咁痴線啦

可唔可以叫奈勾唔好再搞我彩希

雖然唔關48事,但係咪遲啲連眼都要執埋

其實個樣都冇乜變過

彩希我㗎

又好孩子

同張相比係白間左既

留番奈奈俾我,其他你地慢慢要

有冇考慮改下username

痴撚線 有無咁專業

2019年11月9日(土)～24日(日)博多座にて上演される「博多座開場20周年記念 AKB48グループ特別公演」に向けて、特別番組を本日も配信いたします！
▼番組名
博多座AKB48グループ特別公演特番
▼配信日時
10月9日(水)20:00～
▼出演メンバー
・小栗有以(AKB48)・向井地美音(AKB48)・松岡はな(HKT48)・白間美瑠(NMB48)

究竟係賣唔晒定劇前宣傳?
如果係賣唔晒，AKS班營運個腦係咪裝屎？素人舞台都可以排咁既日程 地點同價錢
十專呢

唔夠位（好似係）

其實我有諗過加哂所有老婆入去
不過太多老婆加唔哂（5個）
遲啲先改啦

IP 都唔洗check

支國品牌不了
利申用緊罪大/蘋果

相機細節太勁既問題

黃先生憶述，整個挾人過程歷時僅約半分鐘，其間聽到車上傳來一句「X死你班仆街！」車上另一人則高叫「鴻仔，冷靜啲！」全部疑為警員，落車後一言不發就帶走兩至三名身形瘦削的少男、少女。

終於有雄仔消息

原來雄仔我吊哂你地

熱狗=黑警

偷拍姐姐都會驚呢樣

痴線
咁耐唔上水原來去做狗

好似係傳說中著足六年嘅鞋

同場加映渡辺姐姐

對隻腳唔好牙

呢到應該有人好願意幫佢接收左對鞋

佢一時做警犬一時做熱狗

同呢度啲名牌狗一樣,握手個陣衫就睇到,但鞋就睇唔到

好想快啲睇到奈奈本雜誌

正到

仆你個街麻友同舞祭組宮田扮X-JAPAN唱紅

仲有3日奈奈又有節目上了

仲有柏木同牙奈

戴副超扮TOSHI 屌

呢集出街之後我他媽loop爆

會唔會成本寫真都係得一個表情

西口西面西蘭花

發現奈奈真係著咩都咁好睇

呢排好靜不過都明香港咁樣都無咩心機追貼idol消息既

你講得啱,真係著衫好睇好多,最好以後都唔好除,唔洗攪到我地好似性別認知障礙咁!!

放心,為咗可以再見心愛嘅偶像,手足們發夢個陣識得左閃右避量力而為㗎啦

我想中多D公演

我都想,未睇過現場既奈奈公演

香港官店握手mini 公演（三銑曾經來過）計唔計？

唱個3首都計,咁我握手會都睇過奈奈既solo mini live就唔駛俾人串唔去睇solo con啦

講到尊重女生,我地一班偶像飯一定係做得最好,所以睇到中大個位女義士尋晚個番對話,小毒撚真係好撚嬲!!

世界仔下個po標題我幫你諗好咗啦!!

香港警犬無法無天!
壞我家園無日無之!

屌你老母死全家啦!!

姦殺細路女 性侵大學生 我屌柒班黑警真係睇到好撚嬲仲有無數唔敢出聲 已受害既義士
黑警死撚晒全族都唔夠賠

仲有下個po先算啦

好似靚咗

望到都覺得攰

成件事真係越睇越上海灘話就話咩名作,但今時今日啲年青人對套野仲有無興趣

呢套野個style 擺明係用黎推珠(同前年打摔角一樣)
點知條友又short左要其他人執手尾

又關珠咩事

本來其中一個主角係珠, 收左皮先由前總頂上

太撚老土比喻重拍上海灘 我地呢代邊個後生會睇，仲未計又貴 又遠 西時間。最後又係靠死忠飯

咁如果要拍新世代野應該拍咩好又要大堆頭之類

做D真正經典既劇;例如
Phantom of the Opera
The Wizard of Oz
A chorus line (改做48 version)
版權錢另計啦

拍香港呢家時代革命咪得囉,夠哂update又夠潮,做示威者咪可以夠哂大堆頭放幾多mb落去做都得,最緊要揾你珠做光頭sir,日日出嚟吹水同兇鳩人,一定好啱你珠做

哇哇哇

釋放奈奈

Molamola

屌
我仲以為uk巴係kp青改名

不珠推聲明
本人生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強轆推 八推信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不轉推珠／明反暗推珠來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括貼圖／洗文／假膠都不可信，特留此存照。

利申 轆推

我女人啊

Gchi

咁既聲明都發得出？

好我信你

家下推idol都要出呢啲聲明

會唔會跨張咗？

台灣場接機會係幾時 有無巨巨知

如果係星期五早機，想去影下相

你地咁搞KP巴仲點出黎

唔見你貼畢業消息仲以為你深潛左

畢業消息

SKE ja

我仲高興咗幾秒

而家佢深潛
但係08、鳥姐、樂樂就

話時話,係咪未公佈台北有咩goods

暫時未見有

要練定call

嚟緊又飛晒得我滯港

有我陪你

一齊滯港吧

其實一直都係誤解

除非好似蘑菇咁自己想知
不過唔知佢依家仲有沒興趣

真
講咁多呢啲都無用

拜托唔好成個怨婦咁，香港人唔係支那人咁玻璃心，我地從來唔需要其他人表態做護琦手

我地亦識尊重番場合, 適當時候做適當事情，香港人咁高質 絕不淪為支那豬之流

請唔好睇睇下con打光復香港call

今日本家握手會 點解會滯港
一上Twitter 成堆2s 直筆

已經唔敢睇TWITTER

又真係幾似

右面幾似我老婆

做乜野...

要睇下邊邊望過去既右邊

青出於藍

台北場有用資訊

仆街啱先po完冇9咗條link

頂，以為有週邊買。搞到我買最早班機飛過去。

又PO我老4出黎

繼緯，你好！

會員薮下楓型到

剩係識tiger5次之後揸揸

唔係掛,咁頹

唔係我問，台灣飯問

還__

本來除左買tee外仲諗住買埋生寫,依家真係可以省番

飛台灣前一日買機票係咪最平？
試過即日bk台北酒店搵到間300有找，宜家睇成千

我仲諗住有台灣con版生寫可以玩下交換

原本男朋友咁啱都係台灣。可以一齊行夜市。點知佢公司開唔成團。搞到我一個人係台灣。然後我又買咗最早班機飛過去，呢家唔知去邊好

要唔要伴遊

我都諗住今次可以溝通到,可以容易啲換

連埋tiger total有6舊野先到揸揸
係咪真係冇完全冇睇過公演/con

sweet 到

係咪大部分巴打都坐特一？自自然然有巨巨帶call架啦

點解你本野個封面同我買個本唔同既

其實奈奈真係好正 睇極都唔明點解會員薮下楓可以棄咗奈奈

兩本野黎架
一本係BIG ONE GIRLS, 有專訪詳盡D
另一本係BOMB!，水著咸濕D
咁世界仔係咪剩係買左咸濕D個本

我特一，不過唔多識叫call, 原本諗住有應援扇賣
而家可能要自製

我本big one girls個封面唔同既特別版黎？

世界仔solo con都無去啦
佢真係唔識架，原諒佢

我都有買喎,都係上邊個封面
BTW 呢本野幾好睇，算係有多D野睇既書。
我都幾鐘意睇呢D，另外個本idol and read 都好睇
推彩希同推阿轆既記得買番呢兩期黎睇

STU2期候補94人、憧れの先輩(複数回答可)→【松井珠理奈】と答えた人はなし

拎幾把王劍算啦

多數咪一段至兩段call最多最尾揸揸跟人叫大聲啲

又好似係
上次柏木來香港又唔去睇

其實海外場係咪基本上唔會好似日本本地嘅場咁行落台同飯互動

不過就算冇扇都唔緊要架 自己攞printer印塊A4/A3 size應援牌 買個幾蚊雞硬身膠套入落去 搞掂

世界仔唔睇本家con架喇

柏木咪睇左

係咪有咩誤會

想問下牙迪個igstory係講緊咩事

要不是有吉本

乜你唔記得個 post 名咩？
AKB48本家討論區#17 世界仔寧願睇柏木都唔去睇既奈奈SOLO CON發售啦

真係唔記得

乜我改過個咁既po名既

痴撚線 無留意到原來有第五再販，出張十專啦

好想要10專已經賣爆數都仲再販唔出新野,2019年已完

可能突然間12月又出多單呢反正今年得兩單

不過對本家冇期望都係合理嘅

會出多單既我自貼

難啲喎,rh又收埋皮

像她這樣完美

RH收左皮咩TDC CON咪無得搞咁制

唔出碟點出卷投

RH仲有人買碟投架？傻仔先買碟, 識玩一定用BUG柱仲可以刷到overture都上top20, 1-10名全單數排名,其他人幫手攝時間
NGT班臭雞應該同AKS集體滅亡算撚數

可能人地首overture同我地聽開個首唔同啲呢

記錯左 86位姐
86位：overture (NGT48 ver.)
佢個時係就咁播之後現場係度打個3連MIX 就去85位

肉酸到

好掛住

真係靚仔到想幫佢生BB

大西？

仲有橫結

一般人又贏

有無bro 想睇夢莉卒con，小弟抽多左張

全落

好快d背左佢啦，仲有幾日

現場冇goods賣但有碟賣
送poster同生寫

不過張poster個設計同冇設計冇咩分別...

呢個設計我用PowerPoint都整到啦

求其屋企用photoshop都整到

週邊都冇係咩玩法，送個垃圾年曆有咩用
好似上年柏木黎呃下錢，整福袋，賺週邊錢而家可以直接入場唔使咁早去

真係hea到,唱1000台幣係咪都夠用了,2日1夜

睇你咩玩法嘅啫
如果順便周圍行吓飲飲食食搭吓車俾吓入場費就好難講

我飛到去都只係0910，我可以有咩做

太hea了

咁妳又真係早左啲喎

照咁睇,台灣場合照生寫呢啲例牌野應該都唔會有啦

應該都係3餐膳夜市咁,星期日臨走前既觀光都唔知有咩好行

做咩唔隨便玩幾日
我星期四過去玩五日

唔啦,要番工,有假留番係日本玩/event仲好

我星期五晚放工去 星期日晚返
星期六日日頭周圍走

就係唔想俾多晚酒店錢先星期六早機到我都係星期日晚走,想知有咩地方好參觀？

我5年冇去過，唔係因為睇Con都唔去台灣

張poster 真心柒 仲要生寫都要抽 想點撚樣

印台紙同公演照片 唔係好難咋

唔係台灣場真係無諗過自己會有踏足台灣既一日

講起柒既生寫又諗起當年香港官店做會員送個張生寫

屌 好似係因為我個名先搞到牙迪尋晚直播單野
Sorry牙迪 搞到你要道歉

日本又買唔到，上海又八國聯軍，有台灣仲唔開緊會都借尿遁買飛

你又做過咩黎

對上一次去台灣 連機場捷運都未有.
btw 只係打算中午食碗牛肉面宵夜寧夏夜市
星期六朝早機去 星期日朝早機番

我浪live個名都係冼迪琦男朋友
其他fans見到我個名之後勁多人都改名做冼迪琦XXX
之後佢叫成班fans一齊去其他成員個直播踩場

咁傻豬哂馬牙

有冇咁撚型

完美

係咪衰呢幫主,出事格麻

完美既奈奈

玩tg要小心啲
Uk巴你知我講咩架啦

你係1000HKD 換台幣定係換1000台幣先
後者既話你食一餐都唔夠用

一餐都唔夠你都食好貴下

我夠
世界仔唔夠

唔係話咩一碗魯肉飯先$10咋咩,我去葵廣都係$120咁上下姐

1000hkd係夠既
1000NTD唔夠架

咁唱多少少唱5舊HKD去算了

2日一夜夠啦

岩岩碌ig見到打算上黎問 就發現原來有巴打直情係當事人仲想問咩係跑台活動..原來係走去其他成員既直播台？咁其實要嚴重到出道歉聲名？

佢應該半餐左右...富人生活真係跟唔到

我以為跑online咋

係咪覆錯你呢段應該比世界仔睇

10蚊碗你就想邊有咁平

不過講趗想hea 可以去下淡水 或者 西門町紅樓 打卡好地方

Miyu真係慘，隻歌又要延期，改下星期三至出……

牙迪好mk好似以前call馬踩場咁

佢開心就好

個老細算唔錯
相比起其他公司

想佢玩返自己youtube channel 先

如果係solo artist既話都會有得玩

佢鍾意啦

下佢飯左咁耐仲要睇呢d力千都背好啦嘛

日文巨又串你食食下飯都係度嗌力千我都唔知點跟啦

想現場睇t8飯打47街既call

力千絕對係最應該首先背架喎，唔係點似推idol既癲佬

預感牙迪會多好多haters

第一次去8仔con仲未識力千最尾嗰段
件事好唔完整

@會然岡部麟

本家幾可有得力千呀...

我見上邊好似話唔識隨手po乍...請見諒

8仔是本家的
8仔是本家不可分割的一部分！！

差啲唔記得po肥向同沙欵寶寶

自古以來,8仔都係本家神聖不可侵犯既一部份

如果呢個pose奈奈有影獨照放出黎就好了

飛天9睇睇

管狐份野真係做得好齊 超有心

原來再販俾錢要用jcb我仲研究左好耐點解我張ENJOY會唔得

我之前都試過差唔多問題，好多張Visa都唔得。個陣又未有JCB card

之後發覺其實係香港銀行block左個交易，因為佢個網無雙重3D認證。親身打去信用卡中心要求接受trade就得

即係落完->打去卡公司話接受trade就ok?

同埋需唔需要每次都咁做 定係搞過一次就以後都ok?

有冇手足握過北澤早紀求包膠

我對上一次就係同一個Batch既交易就打去一獲就可以碌晒所有。
但過左一排,好似初售同再販咁又要打去銀行

16:00有野派

但摩斯前姐係邊度?MOS漢堡?

小巨蛋外圍有間mos burger

又知

google地圖有街景

MOS Burger來香港果時唔係就已經講緊用摩斯漢堡個名啦咩

我以為係其他地點

好緊張

想錫

呢個世界

一諗到聽日就係星期六,完全唔想做野囉

希望聽日有river live 之前睇兩場全國tour都無八仔反而有

海外好似實有格噃我估應該都係第一首就黎

坐下在目黑區深宵那個 摩斯漢堡店歌都有得唱吧

向井地美音推薦

咁就好希望係奈奈叫AKB 唔係向總

有說服力咩？

想問新體感就算有serial no係咪都係要翻牆先睇到

廣告啫，等人望多本書一下
好似乃本d小說咁

可唔可以俾首初日黎

向總喺度而唔係向總嗌 有可能麼？

btw話哂第一次台灣con應該都係大聲/君好/曲奇/紙飛機嗰啲

第一次去台灣,唔好再鞭世界仔了

乜書局個堆咩乃木文庫都係人地代筆,佢地再寫書腰咋,我未過上手認真望過,仲以為咁勁

之前啲海外場都係奈奈嗌完,再到番正歌同向總平排

咩代筆 講到好似班作者特登幫班女寫書咁

真係自己寫咁勁

係

e.g. 呢兩本真係赤川次郎自己寫

呢本真係芥川龍之介自己寫

我無睇過佢哋啲書都有聽過佢哋個名緊係勁

赤川、芥川呢啲經典作家都要用偶像推銷？

river呢首歌 好有意境 btw 未睇過小巨蛋 希望特一唔係坐前排 唔用望遠鏡都睇到

如果econ定義做解釋人類行為
咁佢每日揸咁多手見咁多人都有啲信服力既

又飛

有冇手足到左

要番工

仲係香港

去左淡水

ching

古蔘仲考慮緊去唔去
得16人
本家淨係推NANA

上次難波團full team 真係

去

要買了

吉本依排食錯藥？

[img]
]

今晚出發

明明就係我滯港你有得飛

不嬲個個都好好,係妳乜都無姐都唔知係吉本唔俾定妳唔想要

吉本食撚屎

有半首畢業歌同寫真集

係巨蛋偷聽緊佢地彩排

幾年前AKB48都有啦

趕到咁
咁唔怪佢地無留低影相鳥

首重力練左成三次唔知預備D乜

個陣無留意

有重力共鳴？

No way man

想問有冇人可以放衣裝圖鑑

有無人去夜市睇吓撞唔撞到成員？

張圖終於都用得

等上機

個個都飛晒

上個月俾世界仔迫害
到今個月俾世界仔迫害
然後下個月又要俾世界仔迫害

年頭你狂飛又唔計

我123月加埋飛得3次
世界仔91011月加埋飛起碼4次啦

唔好劇透得唔得

一早講個setlist出嚟
誰得？

同周年公演順序唱哂所有單曲一樣個個知下一首係咩 咁好咩？

都係啲大路野既

咪又係果堆

島田晴香都嚟台灣喎

黎睇con?

T2落機，15分鐘出到嚟

劇場公演都頂左咁多年啦

妳早飛麻,我排隊排左成粒鐘,前面得廿個都無唔知做咩環攪咁耐

台北夜晚有乜野食

點解會變左直線既明明細個睇佢仲有個小山丘

標準答案：台妹

好似話咩肉骨茶同咩煎餅,我都係行夜市解決佢咋

求攻略邊度搵到

周街都係

標準答案 錢都打邊爐

自己一個食馬辣都唔錯

夜媽媽 散場後打邊爐

原來世界仔係蒲友

去下台北既gay bar
聽講好正

想認識下其他國家既女仔咁姐

等repo

世界仔唔要奈奈了

不嬲都奈奈既形狀

真喎

佢同阿部FD嘛

小妹GEL行哂頭去見我老婆NaNa

你個名

拎完奈奈把扇唔知邊度搵野食好

我係桃園仲未出門口 一陣仲要去ANIMATE買螢光棒

小巨蛋好多人賣緊棍

都無物販 食完飯先去會場算

台紙都無張 點解可以咁柒

想買翻枝24色

唔係有買碟送小畫家整既年曆咩

以aks既性格有錢唔賺真係好難理解

不了 你買啦

海外版權或者要同主辦拆帳既關係

我有劇場盤生寫係身，要唔要

奈奈派哂扇未

要

去左搵野食

邊度搵你

派哂，哭

行緊番小巨蛋

搵唔到珍珠奶茶

20191101 - 02，

AKB48 將會進軍 西班牙 參加日系活動！

本部將會派出8名代表，參加於 加泰隆尼亞 的 巴薩隆拿

舉行的《 ' 25 manga Barcelona》。她們係：

TEAM A：千葉恵里、加藤玲奈、篠崎彩奈；

TEAM K：茂木忍、市川愛美；

TEAM B：岩立沙穂、中西智代梨、佐々木優佳里。

加泰唔係打緊交咩講到獨立唔覺11月前會完到

玲奈七又飛

勇武AKB

路過俾人塞左成堆tp新單落我度,有無人有興趣

收得tp唔介意收埋本家cd架啦？

世界仔都比人傳教

帶左返來先囉

我頭先都攞左一隻救世主飛碟
上網搵唔到開心版sustainable劇盤歌 啱晒 自己燒

拎黎砌牆

拎黎砌床

Minecraft

Cls 有冇原post既拎

見到有舖頭裝修嘅成箱掉晒入去啦

Ok喎又

當見識下唔出奇
又唔係貴

你就好啦我都冇咁多

有冇諗過佢地就係係握手會相識

傳說中既食女飯

好爽

鬼唔望你前後左右都身高兩米

握手會帶細路去有著數

嘩玩到咁大

成行得我一個女飯

真牙,個次就到我,前面有細路,白間就

坐六排近台 都真係幾近

點跟

六成滿 幾吉下

告示話演出期間唔好跳姐係點

乃木坂個陣比akb仲多人

發覺老婆扮嬲個樣真係好正

超完美既奈奈,像她這樣完美

十夢望到我

前面條友阻9住我睇囉

小栗都望到我

無人識二段mix

我比後面台灣人屌我 叫我坐低 冇理到佢

一半都無
山頂差唔多吉哂

前後左右冇人打call,得我係度尻叫

後面好多人唔嗌.....

成個紅一a/b冇人叫，係有班Team TP粉叫下

嗌得我好撚爽

我後面有人狂打call, 我都係跟住佢地我個邊氣氛好好

我老婆係咁偷拍

係咪你嚟你坐邊？

阿轆同渚沙都有同我say hi下次握手見到面一定傾下先，

個set list 幾正，6連舞曲/ でもでも涙/ jabaja

但點解無人打二連/三連mix 個個jaja完就算

てもでも涙好似冇人識call咁連ゆい都聽唔到

2樓紫區1B-8排

好多台灣人唔識嗌 我個邊 得我同我朋友加少少香港人有嗌

我前面個男人，我唔知佢係台灣定日本。個個係mc坐，佢唔坐。去到Team TP ，佢坐係到，一啲反應都唔俾。
然後佢錄哂成場show音

你應該全場鳩CALL等佢只係錄到你把聲

我到最後先見到

橙

我係你前面果個靚仔

呀信偉頭先坐我前面

竟然.......

Jabaja, jabaja

奈奈把扇一完場先發現已經搖爛左

世界仔打飛機係咪會搖爛碌鳩

this

西口西面

成日覺得著特攻服既人都比較痴線

小小貢獻吹到咁大

其實第一段真係易記過後面好多後面果啲有啲難記 會好驚嗌錯

會唔會其實已經斷咗

第一次接觸佢地
佢地撐起左TEAM TP係真既

唔信問世界仔
佢親眼見到咩料

D公仔前日喪夾
總算冇白費

我乜都唔知,剩係知行過就無啦啦有好多碟係我手上

拎一隻啦
之後成棟俾你

話時話,萌夏本寫真係咪印得太多但賣唔夠數,第一次見寫真出左咁耐之後但個官方twitter仲係度賣緊廣告

個銷量算慘淡吧....

blue rose好撚正

早到你呀

最後佢地夜市都冇時間去

今日又唔駛去握手,駛唔駛咁趕

夜市好貴

之前你仲問係咪10蚊港紙有魯肉飯

台灣弱智staff真係笑撚死
好心下次咪再搵呢間野搞

發生左D咩事

係機場門口送機
只係影一張相已經喝狗咁喝唔比影相
之後入到去排隊check護照成班起勢影就死狗粒聲都唔出
最後只係叫一句:影夠就唔好再影啦
當然全場彩佢都有味

第一下比條撚樣嚇一嚇入場就影唔到
台仔正仆街

順帶一提個個staff係好撚肥
有啤酒肚個條友
有睇接機片就知我講緊邊個

黑色, 正

黑色可以著出街喎咁

一早番左香港
有另一個活動

勁到

有d後悔無當場屌鳩條死肥佬
請佢食中指都好

有冇人今日名古屋場
想借劵入場

度度都買唔到

信和無咩

係咪阿櫻做封面個本?

係

amazon jp 一search都有

計埋轉運都一定平過信和地下黑店

地下個間真係狗都唔屌

等得既話有時會做買幾本免運費

中學生未用過amazon 信唔信得過

Amazon都信唔過比肥秋更可信

除左支共/港共/狗
有咩比肥秋更不可信

amazon都信唔過......

淘寶信得過

都幾貴 double原價咁濟

真，我上次訂你老婆本鹹書，
佢9秒9送到
話咩一秒都唔想見到松豬

點解會訂

你買鹹書會做乜

會鳩縮

想買

老婆老婆點解你咁正

新飯想問有冇咪推

呢本抵買

又好似真係無聽過呢度有人聲稱係咪推喎

又認錯人

Amazon係穩陣過楽天喎 分分鐘

冇 我視力正常

尋日con唱心型病毒,為左就向總個高度個咪set到矮左見前橫總同玲奈到佢地震烏勁低條腰先對到咪都覺得辛苦

難講
依本野我記得兩年前想買嗰陣黑店好似賣緊二百幾
依家日亞斷貨賣緊其他街鋪嗰啲
個價加埋運費可能同黑店差唔多 甚至再貴啲
當然黑店仲有冇貨又有冇加價就另一回事

去樂天搵下
有平啲嘅選擇

有冇明反暗推

我難波咪推

人矮係咁 原諒佢

老咪咁可愛

全握券有無其他方法買 唔想買碟
秋葉原D生寫店會唔會有

推老人既結果都係入坑後卒業

道歉個下衝擊太大,成日自己轉換番個下畫面

fb掛

以前bingo佢超得意又青笑

搞*

現場收

場外地攤會有人放

咁去11月2號次全握先

香港FACEBOOK收啦
香港價位50零60蚊
日本過千羊一張

巨巨你有所不知,呢位巴打錢唔係無

又亂屈, 如果有錢就直接貨碟

Uk巴明明富可敵國

你都係為左環保唔想掉碟姐

你同佢係台灣發生左啲咩有咩特殊關係?做咩幫佢兜

一定見到uk巴太靚仔想幫佢含

松井珠理奈 活動に関するお知らせ
いつも松井珠理奈に温かい応援をいただき、ありがとうございます。
９月25日に休養の発表をさせていただいてから1ヶ月近くが経ちました。
皆様からの温かいお言葉に元気をいただき、この度休止しておりましたSNSの更新から少しずつ活動を再開していく運びとなりました。

出演再開としましては、11月21日（木）名古屋モーターショーアンバサダー出演及び11月30日（土）、12月1日（日）開催のSKE48 25thシングル「FRUSTRATION」（劇場盤）個別握手会への参加を予定しております。
（詳細につきましては後日ご案内となります）

尚、ソロアルバムのキャンペーンなどにつきましては、下記キャンペーンページにてお知らせしてまいります。
【松井珠理奈1stソロアルバム『Privacy』特設販売キャンペーンページ】
https://showroom-rec....com/jurinamatsui_p/

松井珠理奈を応援してくださっているファンの皆様、関係者の皆様にはご心配、ご迷惑をおかけいたしますが、
変わらぬ応援とご支援のほど、よろしくお願いいたします。

【松井珠理奈 コメント】
大切なファンの皆様へ

お休みをいただいてから1ヶ月近くが経ちましたが、
皆様からの温かいお言葉に元気をいただいています。
ありがとうございます。
しかし、今回タイミング悪く
11周年や、ソロアルバム発売日、
ONEチャンピオンシップ
応援サポーターなど、
楽しいことがたくさんある中でのお休みになってしまい残念です。
苦手な夏を少しがんばり過ぎたみたいです。
ご心配おかけして、すみません。
あともう少し休んで、回復して頑張りたいと思います！
変わらず、応援よろしくお願いします。

松井珠理奈より

Amazon快穩準
不過樂天做緊ems免運之前amazon免運唔知完左未

唔知了
我返amazon不嬲都係搵我代購日本收再拎返來
佢自己拎amazon有平 好多時都平過直接自己運返香港

係咪出山了

大師兄返回歸

amazon唯一一間賣既唔送香港
香港邊度有機會有

轉運都唔得?

唔洗咁開心

等宣佈畢業

快極都出年
快手搵人bk左名蛋個期佢

真，又靚仔又大

利申 feel 到

你開心到走火喎

冇理由唔得掛收貨人(佢個case集運)係日本地址就得啦

你急唔急住要,唔急我遲啲幫你買,係便利店拎

差唔多撞到哂成隊走廊就係撞唔到麻友系列

發夢發到去加泰

有冇人依兩日係東京

唔該哂你如果係既tg我 @platypusss

Happiness 唔係係英國咩

過幾日訂,你俾條link我

世界巨巨

有無巴打想睇夢莉卒con，多左一張飛🙇

我搵夢莉仔去幫手拎咋

講還講....

好8~90年代J-Pop風嘅韓文歌~

唔該哂ching

女王

寫到明CITY-POP嘛係咁上下

999

1000